美參議員魯比奧：政府該制裁港府政治委任官員、港區政協和港區人大

其實個自治法案
邊日就夠10日？？

當年艾希曼都係咁講
佢係納粹滅絕猶太人既主要負責人

你隻五毛都幾活躍
依排好等錢洗？

Push

trump: 等我trade 埋大豆先

係囉，國會係時候迫白宮

星期三

要迫大豆侵簽
同迫China Joe表態

收皮喇，錢錢錢， 制裁埋你咩？

所以美國依家開始割韭菜

黎啦

講到美國好似等緊你所謂既錢開飯咁

封晒d官戶口咪大把錢

方向正確 果班外籍商人

仲要將所有中共/港共親人o既綠卡收返

直接凍結充公咪得
二戰未參戰前咪咁樣做鳩Nazi

支持 rubio Twitter 友出動

分分鐘凍結萬億以上資產